做吉野家既人入一入來

想知間吉野家你地係咪有分？
次次無論食大飯定細飯，d飯都小到死，我諗食2個都唔夠飽
俾4十幾蚊，得雞碎咁多飯

食飽先食吉野家

次次食飽飯口痕下午茶先去食吉野家，肚餓一定唔會去食

不嬲大飯只係多d牛肉
飯既份量唔變
利申下午茶先會食吉野家

見過入面 堂食好似有部機掉舊假落碗

食麥當勞d薯條都會有時勁多。
但吉野家次次都勁小飯，好似兒童餐咁